陳肇始未戴證件入受限區遭警截停 同行同事以暗號「自己人」為局長解圍

陳肇始入受限區遭警截停 徐英偉陳漢儀話「職員嚟」解圍

政府今日（23日）凌晨宣布喺佐敦劃「受限區域」，要求區內居民做新型冠狀病毒檢測，並且要全區完成晒先可以離開。環境局長黃錦星、食物及衛生局長陳肇始同埋民政事務局長徐英偉今朝到場視察，不過陳肇始入區時無掛證件，一度被駐守嘅警員截停，要其他官員幫忙先入到去。

陳肇始今朝同徐英偉，以及衛生署長陳漢儀行入受限區嗰陣，帶頭嘅徐英偉同殿後嘅陳漢儀都有掛上證件，陳肇始就冇。把守住受限區鐵馬嘅「士沙」（警署警長）隨即就截停咗佢，當陳肇始想攞翻張證出嚟畀「士沙」睇之際，徐英偉同陳漢儀好快就幫口話「職員嚟」，然後陳肇始先獲放行。

其實個沙展都冇委任證

士沙 : 喂 前面條阿婆 出pass 識你老鼠!

一個扮警，一個扮官，兩個都拉得

阿sir : 喂！阿婆你邊位呀？執紙皮係另一邊喎

識你老始

喂!!!呀婆!!!你做咩撚野呀!!!

一拳打埋去就好睇

不過估計都係陳姑娘公開道歉

屌那星 做局長做到連啲狗都唔認得 同2019年11月馬逢國翻立法會 有防暴狗唔認得一樣